咁撚凍先黎大故障

係咪想凍死哂班打工仔呀

樓主唔洗撈都咁有心

趕住去做義工

帶哂4隻手套都會凍既咩

咁早返工

特西真係好仆街